大家幫手執連儂牆啲紙條走

keep住有清潔工黎清
大家過黎執走啲
唔好比大家心意入垃圾桶